箍牙 求指點

小弟想箍牙(應該都係傳統綱箍)，想知邊間牙醫係值得推薦同埋邊間係絕對blacklist？
只考慮 九龍、港島、將軍澳、沙田。
屯門、元朗、北區....對我黎講太遠。

我cool左4萬2
好哨，要做正鄂,但都盡cool,我滿意了
不過荃灣區

邊間

荃灣啊

尖沙咀城健 利醫生

尖沙咀 羅X道
（以前喺中環環球中心）
但佢年紀有啲老了..